搵人夾switch family plan

21 / 08 開左個 switch family plan 。
搵人夾。

tg @Lchei 謝謝

full lu